---
title: "manchi rojulochaie title song song lyrics"
album: "Manchi Rojulochaie"
artist: "Anup Rubens"
lyricist: "Kasarla Shyam"
director: "Maruthi"
path: "/albums/manchi-rojulochaie-lyrics"
song: "Manchi Rojulochaie Title Song"
image: ../../images/albumart/manchi-rojulochaie.jpg
date: 2021-11-04
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/WRzs3C1ukWA"
type: "title track"
singers:
  - Hari Charan
  - Sravani
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheekatilo unnda dhaare lekunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheekatilo unnda dhaare lekunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neeke nuvvu thodai undi le twaraga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neeke nuvvu thodai undi le twaraga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Balame lekunna badhe avuthunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Balame lekunna badhe avuthunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aashel neelo nimpukora oopiriga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aashel neelo nimpukora oopiriga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannullo neeti chukke unnagani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kannullo neeti chukke unnagani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvesi chudu rainbow rangulu ani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvesi chudu rainbow rangulu ani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nelavanka laaga chikkipoyina gaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nelavanka laaga chikkipoyina gaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vennela panchu punnamila
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vennela panchu punnamila"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manchi rojulochaie
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manchi rojulochaie"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O manchi rojulochaie
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O manchi rojulochaie"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manchi rojulochaie
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manchi rojulochaie"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andariki manchi rojulochaie
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andariki manchi rojulochaie"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa ningi nelake dhuram entha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa ningi nelake dhuram entha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhukesthe dairyanga o chinukantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhukesthe dairyanga o chinukantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nammakame neekunte vithhanamantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nammakame neekunte vithhanamantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chigurinchava chettantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chigurinchava chettantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mandey yendake venukadugendhuku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mandey yendake venukadugendhuku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Perige needala padha mundhuku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Perige needala padha mundhuku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee roje malli putti vekuvala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee roje malli putti vekuvala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manchi rojulochaie
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manchi rojulochaie"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O manchi rojulochaie
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O manchi rojulochaie"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manchi rojulochaie
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manchi rojulochaie"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andariki manchi rojulochaie
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andariki manchi rojulochaie"/>
</div>
</pre>
